[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5064)

來自美國隊長的來電
輸撚死

Lm

slow

Fast

Slow

完了

9.5s上岸

上下盤一人半格收錢

馬會尾水9.5S 已食
1.24

下盤惡過狗

有人抽了

有得抽？

2:2 ft9c

9.5s 水泥gel

收得半格

明叔又收屍

10.5細有運收

下盤

同船

上盤

4.5細

8.5b 10.5s

吾皇曹操

9.5s嚇到標屎

無柒頭練心成功

馬會真係怕左？ 唔係即場冇第一球

4.5s又頂到半個鐘

狗會d staff又moon post

今晚再嚟

點解無晒第一隊 有無料爆下

點解咁撚易賭 其實輸錢果班洗唔洗去預約驗腦

識買啦下場

怕撚左大岩剛

你係唔係唔只10皮 1球1球咁轟

岩岩share過 又中 跟到斷為止

贏先生 出糧LIST
1 ） 山雞 受平半 ✅
2） 北海道 平手 🍺
3） 神戶 平手 🍺
4） 利物浦 讓平半 ✅
5）外仔 英特杜古 受平半✅
6） 班士利 +1/1.5 ✅
7） 費倫天拿 +1/ 1.5✅
8) 急流 受平半 ✅
9）待， 支持既幫手share 多謝大家支持🥰

馬會好少可89分鐘仲開盤
9.5S

美職有時補好耐

除左apps投注
仲點賭到

曹操係咪真係想開3閒2莊既心水

呢場買上盤要驗一驗腦

搞撚到個8.5b 86-87min得2.48賠

TG PM

？？？

頭先有人話買下盤要驗腦

有無大岩蛇d飛望下

完場你點睇

客隊正一食屎痾飯鴛鴦膊無毛長短腳高低波凹凸不平大細邊兜風耳射哩眼生痱滋燈芯頸香港腳淋巴腫大扁桃體潰瘍屎忽鬼燦爛的青春一代

唔買波強2:2要驗腦
擺明送比你都唔識執

潘狗你好

綠茶喺咪度 ？ 派你

真

How are you doing mate

差1隻先夾到角

都話3莊2閒

聽朝有兩隊LA 錢畜

Me

我

Hello孔明

LM

lm

.

1

綠荼上水搵返我 對唔住

P牌唔派？

琴晚有無人串左啲英冠大波？
預佢煞科係咁入

P牌 cd rom都咪撚派啦講真

Good job bor

從今以後我改過 唔會假派

飛埋啲假派報假啦

正氣列仔

呢個post無留言過都要DQ

美國波易玩到

有無賭仔經銀行收入數 而成功申請grant loan?
@金蛇

如果下次我派 我一定0345波之後先派

呢個真

真 派比cd rom點對得住真手腳

岩呀

grant會追住你問

cd rom名都未撚見過
一派錢就衝出嚟

有無得講多少少 不過一個月上落最多都係幾千

諗起琴晚有個傻尻cd rom 中500 冇出現

點解喎

不如整張cd rom list

直接派我啦,昨日跟NG 跟到跳左樓
而家借錢賭緊

之前比佢煩到無申請grant
借non mean算

我資歷淺定真係第一次留言？

你上落幾大？

日日蒲波po

疏 呢幾日先開始吊波

屌 唔係職乞聽到都燥

我琴日日職都全x夜晚誤中國米大波

無我

Gchi

Thanks

幾千上落
但係又出又入
費事逐行解釋

又中

9.5s

3/3.5我都中左...

無左寶高

放心 我會記住你 見到你lm我會追擊
你做做職乞真係咁易？

我近3個月 個個月都30幾條馬會既數
玩撚完

On9 買大注就輸 細注就贏 日日打個和

重抽了

新力必需要死

唔該所有都唔好派比比卡超

捉到一個唔係P係cd rom
苟安的世代已變

？

真！

條友獲獲撚狗 見到佢就燥

未開過po都要dq

佢500k

啱先買左紅牛大波 急流細波

之前又咩內幕 撚手腳死全家啦

好

who

Po啲乜撚嘢同球員合照

Thanks mk 巴

比卡超喎。。。。

汁多少

未5連開po都應該dq

今晚又係啲閪波

笑4

前幾日入行

冇理過佢

咁樣有幾多個唔使dq

G ng gchi sin?

有人中伏呢下先好笑

下次挽第樣

真...

有比卡超個名都唔應該抽 真係前所未有咁憎一個人

你放心 你實無份

挽你老母咩
走啦

留返比真.職乞

gchi

比條生路行吓好喎

孟德兄都開始有贏返啲喇

留馬會ac 10 1 100 真係Dllm

中晒10 2 100

幾時撚你

紅牛第一球
紅牛9.5s..............
不過岩岩中返半注10.5s

好重我從來唔乞

。

追擊

風紀

Sor我以家補派

跟了

利物浦冠軍？

我
@hugo1991

頭先入左9.5b

你成日都話派㗎啦 中咗瞓醒第二日派 你最中意啦

有payme啦？

呢個名。。。

中了

dq

@Mars1108

我無payme 要銀行過

祝中

ok

P牌收皮

@venus8011

你估你仲可以上幾耐波po

點解人地回比卡超 你覆

兩日

你?!?!?!!

有冇抽獎link

風紀 比條生路行下

呢個真係冇見過

有

吓 你？！

我係抽獎機

睇錯
I mean我派要銀行

Bye

屌呢個咩年代

內定我了

真係無我先出聲 有錯話我知

冇link點抽

OK派我,會中的

G持
P牌cdrom無份

為真手腳謀福利

你無開過po
都要dq

你當我CD-ROM就CD-ROM LM過下癮姐

大家一齊幫手啦

支持

咁好啦
我做派個個 比我中就得了

Ok 咁中左你唔好要

傻嘅內定我自己

我們中出了一個判徒

Support

今日咁搶口

我想跟你

派我就得

比佢都唔會抽架啦

講經咩 搵人直接派我啦

支持十連開ball po先有資格乞

利仔去左邊？

芝加哥火燄 對 溫哥華白帽
芝加哥火燄高奏凱「哥」

軍情

芝加哥火燄今仗無傷兵及停賽。

溫哥華白帽多名主力受肺炎疫情影響及受傷而避戰，門將基比奧上陣成疑。

芝加哥火燄
停賽： ／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

溫哥華白帽
停賽：／
上陣成疑：基比奧（手）
受傷／缺陣：卡華連尼、杜辛特歷格斯、費迪蒙迪路、安迪羅斯、穆甘比爾華（受肺炎疫情影響）、梅里迪夫（傷患不詳）、贊尼奧比基爾（內收肌）、艾歷哥度爾（四頭肌）

重心推介︰主勝

芝加哥火燄美職重開首戰以2比1贏衛冕總冠軍的西雅圖海灣者，惟上場聯賽吞聖荷西地震兩蛋落敗，球隊前線啞火，並在56及83分鐘失守致敗。芝加哥火燄今季聯賽獲1勝1和2負，季初3月份兩仗，分別不敵西雅圖海灣者及賽和新英倫革命1比1。芝加哥火燄今場迎戰溫哥華白帽，將決定哪一隊可以晉級。

溫哥華白帽上場聯賽吞西雅圖海灣者三蛋，連同前仗3比4敗給聖荷西地震，聯賽兩連敗。溫哥華白帽剛戰在16、34及51分鐘連失3球，禍不單行的是，門將基比奧58分鐘手部受傷，由後備門將湯馬斯夏素入替。溫哥華白帽今季聯賽獲1勝3負。

芝加哥火燄勝出的話將直接出線，就算打和及告負仍有機會以第三名的身份晉級；溫哥華白帽若拿下3分就有機會以第三名的身份出線。溫哥華白帽近期運氣不佳，今仗勢難改變，芝加哥火燄的勝望較濃。

其他心水
入球大細: 大

兩軍近4次碰頭有3次總入球3球或以上，今場入球大捧得過。

對賽

上年聯賽交手，兩隊賽和1比1，雙方近5次聯賽碰頭，溫哥華白帽取得3勝1和1負。

做乜有個唔識嘅人tg我

你成日中,洗咩派你

我黎

又抽中

因為成日有人中長井 留tg

請教做世一職乞的心得

佢第二
全黑先係世一

諗起頭場3連c就想喊
㢌個屎岀翻黎就爆3注

過氣

我個9.5s..........
即刻又要入多次錢

世一就係世一

藍寶瓏留tg

我8 8.5 9.5 10 10.5

假派又撚

對唔住大家 今次真派 已抽

搵啲都唔喺度嘅派 好叻

笑死

佢唔係度 可以再抽

我allin...

美職咁多場角細 我輸左幾廿萬
今日追9.5 10萬 閪埋

我立志要做波po首席職乞

佢唔係到 關我撚事 我照名單抽

重新留名 再抽

兄弟唔好爭飯食好冇

13:20再抽啦屌
抽五次無人要就取消

屌你地班波台老屎忽歧視新人
以為自己好大支野丫？
我宜家派 最快留馬會acc既派200俾佢
只限cd rom/p牌

12345678

40931948

諗返未有PAYME之前乞錢,唔明當時自己點解咁大膽比狗會ID人

38249278 thx

05537801

我了

派就不用了。而家成個post都係派派派同乞乞乞。

利申，乞過未中過

你派我未啊老細

派我

講明先1320 未出現
1320最快留名會頂上一手嗰個位

31 520520

啲p牌好哂邊？
派錢啊

抵啦

想問依家點起馬會拎錢出黎？

100$重生 點部署

書死啦仲派

我一次乞到200以上我分半比你

派比手足 幫你重新

你都直接起間馬會啦
仲拎錢出嚟做咩

留Hkjc Ac

好兄弟 大家咁話

你好煩

朝早美職到底會唔會新劇本大波

半細allin

可惜我一次都未試過

叫你kybb派比你啦

要mon住嫁巴打 你得嫁

乞到錢嘅感覺究竟係點

前日你唔係中500咩

我7成都有入抽list

你去灣仔地鐵站條天橋扮乞衣 就知道咩感覺

咪踢爆

留馬會戶口 即比

肥撚到

我想講有,心派嘅係唔會叫人留馬會戶口

無心派既點都唔會派 好似你咁

成日觀你學野

佢自打嘴巴

20分

我都係啦
琴日
依家得閒上嚟乞下錢算

1打通左銀行 2等下個月開門

自己留名頂上一個

佢迫我

咪20分留左囉

等陣咪知我係咪派囉

抽啦 唔好比人睇死你

求內幕料 勁中

抽同唔抽都一樣啦

唔入馬會戶口入落你強積金戶口好無？

再LM

仲未收到

照舊規矩等10分鐘啊

賭到個人好攰唔知係咪中左肺炎

留whatsapp

當人生重新出發囉

知唔知pps工作需時架？

96097103

都差唔多,輸到一無所有

一陣就會話等到有d眼訓 去訓個晏覺先

咁早 食個晏先 轉頭再派

屌 打咗過去 真係佢

點解唔俾個機會我改

你點知係佢 唔俾借刀？

p牌得罪你咩

派我咪信你囉

佢係風紀麻

抽中咪派

你唔抽又點派啊

佢有抽

想中

筆字出黎未

你唔洗訓嫁喎

捐比賭仔 不如捐比有需要既人 捐比賭仔都係幫你比返馬會香港其實有好多人連日日換口罩既錢都冇

佢為左你

但我愛既係你 你愛既係ky

係啦係啦 知啦知啦
呢度係波po啊
你出返去啦

波po都有大愛撚

捐100比我滾上去再買口罩派咪仲好

波台有愛 我就係你所講冇錢日日換口罩既人
求接濟 我諗你唔會係純鳩up齋講唔做既人掛

35分留名頂上

咁又啱wor，贏多啲，先有更多錢買罩

我35分留名

嘻嘻 大家好

頭先場波有11c咪有

話說頭先話9.5s派果個去左邊

泥加樂

走數

改完名再走數

科素文沙中

而家叫咩名

佢琴日好似真係有派

講明先 4點fps 過

佢之前走左次依家改做泥加樂

50分冇人攞就即場lm 10 1

幾百都咁多乞，搵食艱難

10蚊我照乞 係乞到果下滿足感

1$呢

岩呀 你派幾千俾大家乞下啦

Lm Bb

BbbbbI love uuuu

運氣同意頭黎

留銀行戶口同名 派比你

50 先lm

白帽肺炎隊

照留

96097103 FPS

有我名

中果下幾開心

未中過 唔明

收收皮先啦bbchu

23382338 payme

Me 50分

50分

波post追擊手

統計下賭仔們

琴晚意甲贏定輸多

正數
負數

去緊ifc嘅留cm講遺言

國米都唔知死幾多人

今晚重注芝加哥追數

國米skip咗
買咗熱拿亞+維羅納

我都skip左盤 但買左大波

國米買入球大
羅馬走去買角大

仲有4個位留名

Ok

留咩 留左先算

自己留tg

Hsbc過

西布升班，無天理

又老漢 今日第二次

重鎚半主

今晚角大？

我都係 但過關串埋車

主w收息算了 半主太博

可以買盤

白帽太廢

你一日中既次數已經多過我係到中既次數

白帽好似好入得
加上今朝垃圾辛辛都贏

白帽半全大算啦

跟甲府巴
琴日個帕爾馬fg好fat

真係爽撚到呢 一日可以中2次
咁就200
可以起機了

近幾晚9點美職都好似半細全細

溫哥華白帽多名主力受肺炎疫情影響及受傷而避戰，門將基比奧上陣成疑。

芝加哥點輸

你中一次已經500

買咩都好 信自己先
同路再去

唔知祖記今晚會點撚大家呢

星期五 6 法國足總盃 巴黎聖日耳門[-2.5/-3] 對 聖伊天[+2.5/+3] 2.10 1.70

上樓機會

3094 4959

啱啱起身，想問吓紅牛嗰場做乜撚嘢

樓上留完全部可以戒賭

未飲Red Bull 比人炒兩粒

明明記得主上場對阿特聯踢多一個都成pat屎咁

見到半一二點幾水仲心諗：咁撚大隻夾乸隨街跳

暫時睇好

但尾關唔夠信心

屌你哋老母冇波都咁多野講

聽朝有巴西紅牛追數

中過一次
不過都有派返出去
大家開心下ok嘅

但最基本乞完幫手叫下波咁囉

屌 依家先1.75 咁8點會淨返幾多賠率

琴晚初盤都睇好佢
但信心唔大skip咗
一起身對答案2-0

又係撚狗隊

買紅牛黨買到驚，rb，薩，紐紅

其實個原意係想幫啲針曬嘅巴打起機，最後變咗一堆mon po乞狗。所以已經決定唔會派唔會乞，此風不可長

尋日冇即場啲波派得快唔快

垃素嗰場狗會驚到連盤都冇開，開咗可能都係垃受讓

睇好主隊

唔係好似上次哈馬比球場大停電咁，瑞超正常十幾分鐘都一定有

就怕佢半和
諗緊點搞好
諗唔到直接入球單雙算

見狗會cut 哂第一隊入球 怕佢派彩都慢埋

我以小搏大 50搵贏1k
志在玩下怡情嘅

Catgirl啲近況同垃素一樣都閪到爆，依場點開真係好睇垃素回唔回到態，真係避之則吉

每次都屌鳩垃素之後每次都垃素大船，跟住每次都大半個波台針

屌鳩完咁多次 今次應該反底

冇啦，我尋晚都係尾數注。睇好國米下盤同紅牛，心諗國米場波完咗我都應該瞓咗，就黎過2穿1。點知00完場嗰時我都未瞓，係有啲唔gur

足球界四大迷思
利物浦奪冠
列斯聯升班
紐卡素賣盤
垃素反底

美職真係好撚難賭啊
澳職快

其實jc做乜撚野 盤又愈開愈少 fg又唔比買

又係新嘅一日
準備追數
9000推上十萬

一齊追數
最後1000 追 5000

有錢
用200跟你 上1萬

咁直接開爐帶飛唔好念

開撚咗啦
十鳩幾連輸

比卡超有冇派到？

點睇今晚祖記

輸

派報紙就有

哂

下盤穩到

心靈投注左兩日全針

我900跟你上1萬

有冇link

500跟埋上5000

十萬跟上一百萬

今晚芝加哥和波都有得第3名出線 手足睇路

比卡超話大約4點前派 一陣再包膠

又俾佢撚

早晨波好似未開過大波,不過可以一試

等佢100買盤

2100唔通會變一球球半?

琴日比人抽中比人jer爆左

重有2分鐘 好緊張啊

依家仲係半一 邊有咁快變

大家安安

追到佢開

馬會似睇好祖記

比卡超?

走數死全家

跟比例
你450

從今開始我唔係假派
希望同大家一齊派錢一齊屌波

又撚

咁你派左未？

佢講撚咗幾個鐘

從今？係咪曲線承認左前一秒係走數狗？

得狗三連中

狗llm

跟 1000上2000

派左

係

多謝比卡超巴打
祝場場中

跟 200 上 2k

跟20 上40

呢兩日都係冇乜輸贏
明明前幾日咁旺

以後比卡超再走數 買乜都輸

對唔住呀 以後唔會 🙏

好啦 我會觀察下你 和好啦

因為贏完冇派

派左啦

比卡超真係有派

$200點部署
直接買客FG 起機？

啱啱睇返啲賽果 原來爭一關既一球 屌

都有10倍 唔錯啦

派未

17

利物浦冠軍巴打係到？

喂 今晚美職早場半大硬 唔中我自含

梳 唔玩了 知錯

1蚊跟上10蚊

慢咗添 希望巴打可以派返我

垃圾 慢左就係慢左

有真飛唔中我派返100比你

11111111
中40都派我了

ching今晚仲有六合彩咩

我同我細佬都輸4 唔派我都派比我細佬開飯啦

一早講左唔開

今晚贏再派

ok 見你咁有heart 入左落去acc了 去check 下

收到了 多謝你

派咗輸撚到宜家

快

因為你唔係派俾我

屌你老尾岀面個肛交post

因為你冇帶水晶

點解啲細佬肯咁玩

你係咪佐敦站市民

戴返
睇下今晚點

ky又煮狗飯.....

癲撚到

仲要整到懶有特色咁 想嘔

鄧佢仔仔慘.....

9點一棍想追數邊隊好

謝老友

[url]
[/url]

69

實際操作好難

有冇人有玩外仔，想知咩叫信用網

篤手指

呢個acc 日日贏錢洗撚派

死得最快

我就係其中一個

你最近點？真係輸到仆直？

又呃 明明見你日執幾十個

還唔到會點

出糧!!!!
今晚戰神上身!!!
戒乜撚野賭呀

日日紅字 你話呢

好小事姐

吹到

你挨唔挨得刀 每日斬你幾刀當還息

唔識外仔 係唔係重要x2??

一個星期針十幾個

唉18算

又贏好多

美職角細有冇人

兩邊一齊輸精神

你客仔生性

X2 即係點
因為再抽佣?

買1$咪=2$ 抽佣個d另計架啦

其實點解要咁做？

輸到仆街

等人睇落去好似買好細有啲莊做x10 tim la

姐係佢比錢你賭咁?無上下限?

屌 真係咁諗 好撚on9啊

篤下篤下輸爆左都唔知咩事 大有人在

比credit 好似信用卡咁 不過外仔好似每個星期找數

點解買萬5， 有效金額唔係萬5?，會食你錢?

好恐怖。。。。。

雲x?

買緊時封左盤買唔到咪投注失敗 個d咪當無效

個客輸爆咗 點收返數

叫佢還錢 個艇有哂佢資料 唔還咪。。。。。

買1蚊當2蚊，咁贏收錢果陣係咪都1蚊當2蚊😂

當然係 唔通食水深過狗會你會玩咩

其實大把依d人 你又真係吹佢唔漲

今日有4場被狗屌嘅半一盤

其實只係令你覺得自己賭好小 買10姐係20 如果2倍都係收40

好顛，睇見都恐怖，無底深潭，唔敢玩了，輸咗都唔知點還，都係玩返狗會入幾多輸幾多算

要比個人資料 都唔知會拎咗啲資料黎做乜 真係不了

點會賭好小，我買十萬姐係2萬，一輸就20萬😂😂有人會諗賭好小咁on9架咩

起初你會覺得冇乜野 將自己個投注金額/2咪得
但買下買下就唔會/2咁買
果時就係你輸爆廠既時候

好多賭仔唔撚理啦 外仔玩法多吸引唔小人

你黑到1.32都可以開唔到

二三線財仔全部有你資料

Exact7ly

真 除左攞黎幫你開投注戶口
仲會攞去唔知仲乜

美職大定細？

事實就係咁on9 事實都好多人中伏

唉下星期唔知點找數了

。。。。真係去到咁既環境？
見你前排好順

仲有幾多錢一鋪all in，贏咗收錢唔再賭咪得

性交轉運 唯一出路

你上次都係借高息口財仔還 今次咪一樣？

仲以為一定揾到個賭仔出嚟

搵人追唔難啦

揾你個partner借住先 起碼慳返啲息

賭仔賭得咁大上落自然大
佢又唔係靠高薪正職搵錢
職賭一逆境就hihi啦

重記得睇住雲2500上200k

主12m

你真係好撚正

慘到

雲巴好似好靚仔

有波開緊咩，咩主12m

missed

你又知

咁都missed 屌你老母我射都入

邊到有相流出過

Var 重射

無波賭都要報假

佢好似真係有不過我都有佢相

搵2萬月賭1萬，贏幾十幾萬即刻拎啲錢出黎去旅行買野，但長賭都係輸返出黎，只不過係先洗未來錢咁，

雲巴要借錢搵我我有計

8888888

上星期都頂唔少啦 算啦賭仔冇得救

10c抽一幫含

我自己都有

一齊Call g？

佢女黎 call你老母

負緊數，離唔到，每月玩一萬，月月都輸未正數過2020年

咁就好我都借左50個

客隊反cup 10 0 100

真？

借黎賭？

office打雜

係 玩8+6輸撚死

下。。。tb?

Cls

yes 不過我正職搵唔少 50萬分18個月 唔辛苦 3里幾

借50個咁顛，師兄

之前波po興約出黎打牌 大把人見過啦

唔想提

巴打做財仔？

唔係 有fd做財仔

R u crazy?

Cup 唔到

Dllm 1碼空門炒飛機

已經賣左2隻勞
宜加要帶omega

覆撚錯。。。

財仔息口費

識人借財仔唔知點借100至200萬，跟主著草去咗外國生活居留😂😂😂，又諗返起啲賓賓借錢走佬既post

得返一隻ap 下星期賣埋佢

雲巴 祝你好運

賣比我啊嘛

Tu花哂借唔借到 我三線財 息高到仆街

你玩雲X平台@@

今晚咩盤起機

咩款？好價有興趣

乜撚雲x平台

你外仔@@

隻單紅有人9萬5cash即收 即放
隻朱古力搵二叔公

你宜加成副身家有幾多

單紅個價好過66
66上年全新12
依家全新13
升到痴撚線

Deepsea單紅？朱古力正啊屌

入門款垃圾黎窮撚 不過有感情
應該拎去當住先算了

宜家撚有人接貨

係
朱古紅太多撚屌係度討價還價 直接搵2叔公算

20k 要追100k 點部署

力

👑👑

過黎玩poker囉

真人？

2叔公收幾錢？放上fb group啊嘛

屌,冇人接貨撚會升
琴日問左2間 全新已hold
D人貴炒入為咩

yes

網poker狗不屌

留TG

我揀人 唔係呀豬呀狗都比

黑圈白面地通跌多陣想入

我觀塘有個工廈場去開 你個到就唔就腳

玩幾大

點揀
係連登睇人睇野正唔正常?

me kt

波台作家黑巴

66之前全新11
後悔冇入

8000蚊 返6日 放勞工假 年假7日 一至日輪班
你ok我搵HR約你見工

XX廣場下面？

仆街唔會相認到掛

應該識你真人

Crazy lollll

Sunny識？

大致上係

講返波啦屌

yes
識唔識炮仔

YES

分享個故事，好波不如好運，
有個朋友好小賭波，但同我地圍內好fd中同黎，有年 李斯特城升上英超攞冠軍5000倍，我地果日係球場踢波吹水，邊有人敢買啊，果位唔賭波既朋友就話買10蚊都冇 蝕底呀贏咗有五萬，我地成班笑尻佢，10蚊請我飲野好過啦，結果果晚食完飯佢走去買咗 真飛一百蚊李斯特城冠軍。
去到季尾我地已經笑唔出了。
佢咁就一年袋咗50萬

搶撚完口未

咁你有冇眼紅佢

好勵志

膠完未

你收嗲啦傻閪 話鳩我老死？

成班都屌哂鬼係咁叫佢請食飯啦講食飯啦

屌咩鬼

眼紅😂😂早知我又買果啲廢up

乜撚野黎

9up黎講黑單好撚世界級 由朝到晚都見到佢

想入佢個爐 有無link

有你FD TG嗎
想跟佢上車

都話佢唔賭波，果次都冇再點賭啦佢

洗晒未

美職買咩好

Sq

得子黎

拎咗去考車牌，同讀書，依家已經過咗 紐西蘭嗰邊住

點解叫契弟

黑單 留qr code派你500

契哥契弟契上床

肛交肉金？

好瘋

得個知字 poker玩幾大

Shutthefuckup ok?!

2100客盤吸引

佢唔放link
要佢親自加

對家了

我燈咗勁多場

香港工廈嗰啲場差異好大

抽

唔錢賺嘅野會有人做?

無錢賺*

你之前icon好型

你去善堂打?
抽5蚊

芝加哥火燄 對 溫哥華白帽
芝加哥火燄高奏凱「哥」

軍情

芝加哥火燄今仗無傷兵及停賽。

溫哥華白帽多名主力受肺炎疫情影響及受傷而避戰，門將基比奧上陣成疑。

芝加哥火燄
停賽： ／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

溫哥華白帽
停賽：／
上陣成疑：基比奧（手）
受傷／缺陣：卡華連尼、杜辛特歷格斯、費迪蒙迪路、安迪羅斯、穆甘比爾華（受肺炎疫情影響）、梅里迪夫（傷患不詳）、贊尼奧比基爾（內收肌）、艾歷哥度爾（四頭肌）

重心推介︰主勝

芝加哥火燄美職重開首戰以2比1贏衛冕總冠軍的西雅圖海灣者，惟上場聯賽吞聖荷西地震兩蛋落敗，球隊前線啞火，並在56及83分鐘失守致敗。芝加哥火燄今季聯賽獲1勝1和2負，季初3月份兩仗，分別不敵西雅圖海灣者及賽和新英倫革命1比1。芝加哥火燄今場迎戰溫哥華白帽，將決定哪一隊可以晉級。

溫哥華白帽上場聯賽吞西雅圖海灣者三蛋，連同前仗3比4敗給聖荷西地震，聯賽兩連敗。溫哥華白帽剛戰在16、34及51分鐘連失3球，禍不單行的是，門將基比奧58分鐘手部受傷，由後備門將湯馬斯夏素入替。溫哥華白帽今季聯賽獲1勝3負。

芝加哥火燄勝出的話將直接出線，就算打和及告負仍有機會以第三名的身份晉級；溫哥華白帽若拿下3分就有機會以第三名的身份出線。溫哥華白帽近期運氣不佳，今仗勢難改變，芝加哥火燄的勝望較濃。

其他心水
入球大細: 大

兩軍近4次碰頭有3次總入球3球或以上，今場入球大捧得過。

對賽

上年聯賽交手，兩隊賽和1比1，雙方近5次聯賽碰頭，溫哥華白帽取得3勝1和1負。

利申
上周預測成績: 6W9L
本季命中率: 41%

澳門唔係%嫁咩

我都想要 學下野

Cls 乜撚野icon

想要客盤同入球細
對晒

咪係lor %咁抽嫁喎 好明顯佢9up

你做乜派李知恩bb 唔派我？

馬會推主勝就入客盤
定律黎

真 好多人為善最樂

9 up bye

25一個人既話一鋪最多200

冷靜

你好憎你老豆老母?

你有59% 機會贏

冇左tg了 個日又唔見你上水咁咪唔洗派cdrom 等我找埋條數 派double 比你算啦

二揀一選擇題
客盤定入球細好

好啦 你加油快啲贏番啦

找8雞？

是撚旦啦

15個

Btw你賣ap ?

個個星期都十幾萬上落

我接 你排啦

當住姐 唔係點找。。

我帶開pp

收皮啦

我有咁點？

我帶rm

賣嗰陣講聲

賭外仔搞到咁？

證明你係有錢人 買pp有要求嫁喎

40啵 你有興趣？

識人 排左三個月有了

世界級鳩噏閪 夠資格排pp啦

係 上星期筆數黎 水錢已經頂左幾個 尾數15個宜家仲未找

到你等錢洗就唔值40
到時就有興趣

星期一找？

邊隻。。。講真我唔吹水的 不過pp真係我dream watch
利申帶勞only

留tg 比相你睇？有兩隻

呢個星期啦 跑都要跑返黎啦 比個莊斬撚死都似

加油雲巴 好快贏番

咁你宜加諗住點.

馬會刪門 外圍莊又win

唔洗了 你有10隻都唔撚關我事

Rich

問個拍檔拎住d先 再睇下跑得幾多返黎

傾下嘛 買黎炒既 遲早都賣

Bo sir帶rm 係人都知

Number？我目標5712

一日贏廿皮都要跑數

唔戴架wo

其實雲巴都幾勁
普通人邊有可能一個禮拜找到數

5726

扮明9up....

輸都可以一日輸30個

你大把副業啦
佢馬伕都賺好多

笑死
but true

戴住靚錶同我地乞衣搶

勁

好似留名時間會準d

有冇人嘈交

笑左

揸波帶rm啊嘛

幾時開始搞到咁

買名錶係為左乞更多既錢

咁做得呢行都要識返啲人

Ky靚相一張
Pm

ky肥閪黎

真 大把人叫雞
依度個個都叫過雞

Rm係咩
Real madrid?

贏完日假條大波飛後 個晚on9平針左60k 之後就連針到宜家

雲巴我頂5雞比你啦唔掂tg我

Pp重要唔撚係你有錢就買得。。。5726要排幾耐
唔好吹到咁大啦

Yes

其實如果我有相咁點先 寫埋我user name啦

有心啦屌 唔洗住 個拍檔上星期執幾十個
佢應該會幫我拆 但廢事又煩到佢姐

Din到 你都重未還完借比人 真義氣仔女

不過你真係識啲野 我尊重你

決定要乞隻勞

證明你做錶lor

咁有錢都做職乞

唔掂問我 應該識你真人 信你我英文名i字頭

我3里 唔想睇佢借3財

錶你老母

從來唔吹水。。。有就有 無就無

ivejai

我係到乞咗兩層貝沙灣
但係佢地未找數

爭取做世一

無 我唔乞都唔派 梳

u grad jor 4yrs

無波屌既波po係吹水台

應該見過 係咪西裝友黎
唔想相認住 不過呢個世界真係細

在心中

Get a room

雲巴 當你翻生個日 請我玩spa ok?

Me2

我一個有36個鐘 你地24個鐘

性交轉運

唉呀關我撚事 唔撚想知

等個肺炎收咗皮先 宜家好小女揀

惡到

Coco

bb middle person

我雲 近來好嗎

相頭一般 普通話台 但對車頭燈又真係幾大 同埋幾含得下

輸撚死左啦 戒賭算

冇得打茄輪

你點知的

你真係好撚無聊 計足36個鐘 一秒都無多

9up 28個鐘
訓 8個鐘

等開番場
走轉球王
成個人番曬黎

我都針到暈

到時叫埋

我邊單野令你覺得我搶口

羅富全我屌你老母

你係咪男人黎 輸一場角 半6全7 就唔敢上黎面對我

點解咁撚憎佢

成撚日出埋d on9水 場波明明踢都知無角 係度害9人